武肺疑病症

有冇人最近又開始覺得自己中咗武肺

傷風咳

喉嚨痛